曹貴子又告告告

康宏環球(01019)公布，於4月14日，接獲曹貴子(原告人)對公司及其董事及前董事發出日期為3月25日的傳訊令狀，指稱公司所刊發日期為今年1月3日題為「訴訟的最新進展」的公告中，所載有關原告人的若干文字或陳述聲稱有誹謗成分。
原告人尋求濟助，包括損害賠償及禁制令，禁止公司進一步刊發上述文字或陳述或任何涉嫌誹謗原告人的文字或陳述。
公司目前正就傳訊令狀尋求法律意見，並將於適當時候就有關法律程序的任何重大發展另行刊發公告。
發現同深圳幫痴得埋個啲都係鐘意打官司

玩具大王隻狗仲有吠？

又出黎咬人

有後台就有動作架啦

可能氹得好開心 所以先夠膽搞咁多野呢

老老實實，玩具大王d錢點黎？香港富豪榜排到頭十,但地產又唔見佢大搞，玩具就算撚數啦，真係外界所講，幫大角洗錢既人頭黎？